[IQ題] 阿十，阿伯，阿千，阿萬，阿億做gym，邊個舉鐵舉最多？

阿十，阿伯 ，阿千 ，阿萬 ，同阿億 一齊去做gym

：今日做手好無呀
：好！

咁佢地5個邊個舉鐵舉到最多？

呢條題目係我用盡畢身精力諗出嚟，兩頁開估

阿伯

億 因為億(益)力多

因為阿伯多病

秒

屌你老母

幫樓豬講定先

屌你老母

屌

唔記得轉 ac ?

一分鐘都無畀人秒咗
其實呢條題目係我bb諗㗎 佢真又幽默又可愛 我愛你呀

唔錯既起碼有文有路

咁再嚟多題：
柴，米，油，salt一齊絕食
邊個會成功

你睇多次

大家估下啦 我仲有好多貨

柴

因為柴九

油，因為油不是八十年代

係唔係真係柴久(九）？

鹽
因為嚴禁飲食

米
米撚食

唔岩

唔關地盤之猛鳩事

呢個答案幾有創意，但唔岩

岩啦！！！

起碼佢肯認頭先